咪撚讀civil

俾狗做

你做緊咩位呀

又擾敵

咁早

想讀

好過讀電

engine,construction=狗

但高人工呢

。

時薪低

狗唔笑 連燈仔都吠

話工程易讀人工高真係得淡笑
見住一班班比人水入去Engine真係笑死我

IvE HD$18000 FG
請問有咩科 高過$18000？

依家你搵到工都當贏 望下grad e post仲係度搵緊工

入下GE個PO
你就知個市有幾差
連以前狗都唔屌既公司
宜家都咁多人狗衝

好易搵到呀
你唔好玩啦
屌你地要求$20000咁高人工 又要返五日
搵唔到工好正常

大小小多數 5.5日
出面係難搵工 你唔好比12碼既法國佬或者不知名公司 就話易搵
大佬落地盤 望多d緊係想啦
書又讀得比人多 曬又唔會曬小過人
屌又第一個行頭頂啊

好明顯啦 根本搵工唔難
又有人工保障
唔讀工程 唔通讀商科做文員咩
點都好撚過做文員

做到你仆街啊
個個見到高人工想入行
同你講日日ot 你又得唔得？仲要無ot錢

civil is not that good

識揀一定係揀Civil
畢業之後出黎做狗

civil 幾好呀